(認真mode)理性分析皇馬輸波原因

廢囉屌

屌

C朗復出

d賤種講到之前失分係重用賓周同無左tap in王

好啦，無賓周有tap in王啦

tap入多幾球呀咪又係頻頻失機

辛苦咁多皇迷挨眼訓睇我皇贏波

皇家貝迪斯呀

仲未有post問訓左冇睇牙朗又對弱隊入左幾球

今鋪拖舟真係捉蟲入屎忽，有好幾個本身已經無態，又唔買人仲要賣j洛莫拉達

仍然係史上最佳教練

說好的獨孤九劍呢？

仆你個街！皇貝嚟嘅喂！

按唯一實際戰例，葵花傳人贏左獨孤傳人

佢個龍好勁🤗
球球都有反應

朗朗都未力，
一爆seed咪又係皇馬拎西甲歐聯

之前波台好多sick波人士講到疤賣左尼馬 中場又老化 仲買埋中超球員 實變垃圾

點知蝗聯賽表現先垃圾

3:1點計出嚟

對，西甲仲有33場，歐聯仲有12場，don't worry be happy

4000萬保連奴踢到識飛 抵到爛，你諗下條廢柴張伯倫都35m 啦

完季啦咩 等睇疤季中失分啦